二手Figure冇盒會平幾多

如題想放Figure但啲盒掉曬 會平幾多
主要係 one piece 嗰啲
有冇買賣開嘅師兄知 thank

又唔係咩特別版, 邊個會同你收

咁總會有人買掛 諗往平平地放咗佢算

俾你摸過哂, 放得耐又失真,
又唔係唔洗錢, 點解要同你買...........
真係傻仔先會買

你咁講 全世界都冇人買賣二手野啦
師兄你唔買唔代表冇人買

冇盒姐係長期擺出黎 唔多唔少都有塵
你預起碼半價
不過如果唔係特別版既野 隨時冇人收

要睇功用架嘛, 用下腦啦
你覺得有人要咪賣囉,
睇下搵唔搵到傻仔

唔想曬位 放到就算 1/3 都會放 純粹想大嘅知咩價位 thank

冇盒好難放.

$50內

入黎勸樓主，連登仔講野，信0.1成都太多

你好等錢使咩？

多謝提醒先

唔係 屋企冇位 決心清野

ONE PIECE睇下咩, 如果POP中高價野6,7成應該易走
景品一番賞果D平價野, 冇盒係要平一半以上

送比人咪得囉，點解要問可以賣幾錢？擺明等錢使啦柒頭！！！！////////////

咸膠就收

一啲啲 咩都有啲咁 師兄多數係咩地方放 依家諗緊用Carousell

收pop如果有盒

景品一番，半價以下
普通土人200內
比例Figure上去日本啲中古網查下行情，再預6、7成價錢應該差唔多

比錢買番黎 做咩有得賣要送
就算真係等錢洗又點
清係咪好大壓力 問吓野都要屌

不過參考日本行情時都要考慮下隻野係日本流唔流通
因為有啲Figure出海外版周街都係，日本就勁少

你話無地方擺嘛，你個地方都要買返嚟或者比錢租，人哋幫你接收咗啲玩具，你應該比返錢人吖柒頭！！！！！///////////////

再次

睇嚟你真係好大壓力

得兩個地方姐
唔係CAROUSELL就FACEBOOK
CAROUSELL問價會自動減一半, FACEBOOK起碼公關, 開膠價會被公審
真係快就去玩具鋪, 不過果D真係當垃圾收, 冇盒可能收1/10價

依家無人要二手玩具，除非絕版貨，一手玩具都少人買咗啦，咁嘅環境！

咁當然 但我又唔急 咪慢慢放

放二手有盒魯魯修景品$50

咁空泛點話你知
你半價一定有人要

會免費送俾你

但你話無地方喎

搭單問
Hot toys, enterbay 個類12吋figure無盒既話
應該咩價位？

你係邊放？
我都有d想放左佢，有盒

認真,我試過送
遲D都打算有一隻冇位擺打算送出去
對我黎講有人肯受唔駛丟已經有賺

如果係女角果啲
驚上面佈滿生命既殘骸

唔好痴線啦清

你自己本身？照下鏡先啦，唔該！

但身就擺喺到 又未至於要即放 但放咗多好多地方

op 好似 都係POP 同景品為主
你唔貼野上黎報價 都自己搵返邊間出咩型號 去日本中古網check啦

pop 就值少少 無甩油個d既話 可能有得放下

景品個d 幾十蚊都唔知有冇 車錢都蝕一半

感謝教路

日本變態宅男：射到啲Figure成身都係好爽！！！！